大熱天時都仲出嚟唱聖詩

佢哋都出嚟 咁你呢

16號見

咩地方

皇后像廣場

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單